Csl sales請入

中國移動就完約，想帶number轉去CSL 無限plan或者6gb以上plan，有咩優惠？

大專plan都得

清，過去電訊台啦！